話說係爭鮮聽到首純音樂好熟口面

幾經辛苦終於搵到 唔知幾多年前既GAME

有無人玩過

一聽就記得 第一隻買點既驚 個時仲比緊月費

我記得賣$18一盒

音樂得音軌? 無音符?
我會用把口哼下D音 會將佢寫返五線譜出黎
呢首我曾經寫過出黎 話熟口面有咩問題?

仲可以用GAME錢買月卡

童年最愛online game

好想瘋狂再玩返個競技場

原來戀愛盒子出埋2
真係完全唔知
而戀愛盒子1仲可以玩